利物浦今場反吸我生含食物乾燥劑

爭冠？
爭第二就有你分啊

人黎，餵公子含野

好彩唔係吞

有請

樓主有邊次係有找數

狼隊雙殺獌 你估咁撚容易贏

屎都未食 就想偷含?

樓主找左素會死的

食完屎再食會好食d?

lm跟進

知唔知反吸點解

多謝樓主

去濕熱

Newcastle都冇領先過..
而家啲人個個唔知點解好on9

樓主次次都走數仲有人信

含咗未？

心水清

想澄清翻
由於利物浦昨天無試過落後
所以反cup係唔成立
唔洗再追數

多謝